{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019986",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 체스 호텔"
    },
    "text": "グランドオープンチェスホテルはモダンなコンセプトで設計されたホテルであり、ダイニングルームなど様々な施設を備えており、お客様に最高のサービスを提供しています。 位置も4号線仁徳院駅4番出口から徒歩5分の距離で便利なところに位置しています。 グルメ無料サービスとしてはトースト、ゆで卵、ビスケット、お茶、コーヒーなど様々な料理を提供しています。 また、すべての客室ではネットフリックスとウェーブオンを視聴できます。 計34室の客室を保有しており、周辺には4号線仁徳院駅があります。 韓国語に対応する案内サービスを提供しています。 すべてのお客様は入室の際に身分証明書の確認をしなければならず、未成年者は利用が制限されます。 また、1客室あたり3名以上の男女同室での宿泊と入室は制限されています。 客室料金は2人基準で策定されています。 無限貸室の8時間利用者は入車が不可能であり、入室以降に駐車が可能です。 スイート客室では追加の布団を提供しておりません。 必要な方は1人寝具類を10,000ウォンでご利用いただけます。 払い戻しポリシーに基づき、入室1日前まではキャンセル料がなく、入室日とNo-Showの場合は払い戻しできません。 また、実際の入室後はキャンセルできませんが、予約完了後15分以内は全額払い戻しが可能です。 チェスホテルでは様々なイベントを行っており、お客様により多くの特典とサービスを提供するために努力し続けています。 また、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。客室ではネットフリックスとウェーブオン、無料フードサービス、ヘアアイロン、PC、ウォッシュレット、大理石の湯、マッサージ機、エアコン、スマートテレビなど様々な施設が提供されます。 ドラマや映画をリアルタイムで無料で鑑賞できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは4号線仁徳院駅の4番出口から徒歩5分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはダイニングルームなどさまざまな施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの無料サービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルではトースト、ゆで卵、ビスケット、お茶、コーヒーなどのさまざまな料理を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるテレビチャンネルはありますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスとウェーブオンを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には4号線仁徳院駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの案内サービスは韓国語に対応していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは韓国語に対応する案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様は入室の際に身分証明書の確認をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルの利用が制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者はホテルの利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、1客室あたり3名以上の男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "無限貸室の8時間利用者は駐車できますか？",
            "answer": "無限貸室の8時間利用者は入車が不可能ですが、入室後に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "スイート客室では追加の布団を提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、スイート客室では追加の布団を提供しておりません。必要な方は1人寝具類を10,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "払い戻しポリシーに基づき、入室1日前まではキャンセル料がなく、入室日とNo-Showの場合は払い戻しできません。また、実際の入室後はキャンセルできませんが、予約完了後15分以内は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなイベントを開催していますか？",
            "answer": "ホテルではさまざまなイベントを行っており、お客様により多くの特典とサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスとウェーブオン、無料フードサービス、ヘアアイロン、PC、ウォッシュレット、大理石の湯、マッサージ機、エアコン、スマートテレビなど様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で何を視聴できますか？",
            "answer": "ドラマや映画をリアルタイムで無料で鑑賞できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 757
    }
}